apple 新機個moon唔用三星用京東方

反唔反好

Gay Cook 奶共上腦

gay cock

13先開始？

無source又係到鳩吹

2020年10月10日 04:09
蘋果公司（Apple）新iPhone 12將於本港時間10月14日凌晨1時發布。內地媒體《科創板日報》引述消息報道，中國熒幕供應商京東方已被蘋果接納為iPhone 12系列兩款機型的OLED熒幕供應商，所供貨的熒幕為5.4英寸和6.1英寸。

京東方過去亦曾為蘋果供應商，但自中美貿易戰開打後，蘋果一度剔除內地企業供應熒幕，今次是京東方再次重返蘋果供應鏈，料將與南韓的三星及LG同列作蘋果OLED熒幕的主要供應商。

報道指出，據供應鏈消息，除iPhone 12 Pro和iPhone 12 Pro Max兩款機型以外的另外兩款機型，其OLED熒幕將由京東方供貨。有分析認為，iPhone 12系列因疫情而延後出貨，料京東方的訂單有望在第四季實現增長。

又skip一代

cctoy ： 我唔知，我睇唔到，fake news

屌晒佢地老母

做乜嘢成班好似弱智藍絲咁

京東方個mon垃圾到三星蘋果都頂唔順！！！

Apple第一次測試後發現京東方oled全數不合格

京東方搶單失敗？傳新 iPhone 八成仍用三星 OLED

支那人都唔要嘅京東方mon 1080p oled=720p LCD

華為P40Pro混用京東方、LG OLED螢幕再惹爭議，華為粉絲帶顯微鏡買手機：我要買到LG螢幕的手機！

平嘢用支那
貴嘢用三叔串lg

撚鳩班「窮用家」
唔好話佢調色一致
iPhone iPad 玩陰陽moon 都唔止一單半單
唔好話白色偏黃

you fake news

一巴車落去蘋狗個度

內地媒體《科創板日報》引述消息報道

點樣車呀?
內地媒體《科創板日報》引述消息報道, 邊到黎既消息?
FROM你老母個閪呀?

冇疏士又話人鳩吹
有疏士又話唔可信

你想點撚樣呀

其實呢, 無腦就唔駛咁大聲周圍講

想有個可信嘅source

Apple was hoping to use OLED panels sourced from display manufacturer BOE for some of the iPhone models coming in 2020, but BOE will not be a supplier for the first batch of panel shipments for the new iPhones due to manufacturing issues.

LG Display will pick up the slack and plans to ramp up shipments for the 6.1-inch model, shipping 23 to 25 million units up from the 18 to 23 million originally planned. Samsung Display is expected to ship 18 to 20 million units for the 5.4-inch ‌iPhone‌, 16 to 18 million for the higher-end 6.1-inch ‌iPhone‌, and 22 to 24 million units for the high-end 6.7-inch ‌iPhone‌.

DigiTimes' report confirms rumors from earlier in June that suggested BOE had failed to deliver its first shipment of OLED panels for Apple's iPhone 12 due to an inability to pass OLED quality control tests.

屌真係唔敢換

無所謂啦 兩間都奶共

SAMSUNG 港行 會連大陸DNS? 114.114.114.114

DigiTimes' report confirms rumors from earlier in June that suggested BOE had failed to deliver its first shipment of OLED panels for Apple's iPhone 12 due to an inability to pass OLED quality control tests.

想用講咗好耐
但之後話太廢冇用到